致 香港警察

請你地喺負評之前認真睇下同諗下

直到尋日，終於有第一發真子彈打咗喺香港人身上
請問你地有無一絲內疚？

開真槍
說穿了就係會殺人
唔好得得戚戚咁同我講琴日個學生做完手術無事
今次救得返唔代表下次救得返

請你地諗清楚
其實你地都係打份工
為咗幾皮野要殺人，真係對得住自己？

我地識唔好比仇恨支配
請你地都係
唔想講印尼警察都比你地有良心，但呢個係事實

下次再開真槍，殺咗人，必定會引起更大嘅反擊，造成更多傷亡
他日香港滅亡，大家都無好處
而且係你地一手造成，責無旁貸

呢個係你地嘅最後通牒

光復香港，時代革命

推

同狗最後通牒,狗當你笑話咋

唔啱聽嘅說話想唔想聽

見到佢地狗樣笑得岀就知啦